一切都完啦改完psn id名就無哂data...有無人中伏

改完就以玩開隻call of duty ops4 為例登入去竟然豈譜到話要有plus先可以玩..我再出返去主題試下我係登入左仲dl到plus內容..即係唔關事..純粹id個度當我新帳咁款屌佢老味

緊係冇
官方一早比咗條list出黎話有咩game改id會出事
唔係用真名做id班友都冇乜必要改

其實用真名做ID係咩玩法